乜柒公主號 接鳩埋d支那人黎香港 大家對香港有咩祝福？

【19/2 twitter *極度*要人】美國議員全方位怒插中共

下世小心D